BLACKPINK 定APINK

好多人都話apink冇得鬥
夏榮定Rose

夏榮

隊長

BLACKPINK FOR SURE

Blackpink in your area